就咁睇，SP500好可能重返8000點

睇路各位

你嗡乜春
即係仲有4000幾升？

naq下話

唔識都學人抽水

升4000點